【無圖】有無人有黑紫荊圖？

求

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

〔突發〕金紫荊銅雕被噴上「天滅中共、皇天擊殺」

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰